其實係咪其他派別搞9習總

上次又係佢講完話受控就開始封關

今次講完就多14000宗